【改詞MV】送別李斯特城老闆 - 維猜

作曲：王雙駿
原詞：林夕
填詞：DC_
演唱：Rider.

生 生於某國土 家當也豐厚
憑甚麼因由 為異鄉擔憂
球會 多得你駐守 至踏進軌道
當日種種演說 竟一一看到

故事如童話般 際遇如流水般
留下夢幻電影 演出過程 仍動魄心驚
剪輯裡留縮影 獎杯裡留有蹤影
藏入了記憶 不需說明
這一趟路程 已經心領

想 當天你構想 都已算擁有
成就的背後 是大家聚頭
維猜 始終對每位 以善意招待
不願看著淚流 陪各界分憂

故事如童話般 際遇如流水般
從未被預炓 高低的旅程 才是個經典
聽著誰人反映 勝利時仍會清醒
才讓這市區 不需轉型 已足夠盡興 時代做證

感謝永遠你都傾心的奉獻 故事未落幕
承繼過來 從你往昔伸展

終於你能休息 當天你留低的
傳誦後代萬世 衝開困壁 讓藍狐在最耀眼的
多得你 當天收購做救星
懷念你那天 揮手那時 捧杯那路程 笑得高興

Support

由於歌者重錄，所以再上傳一次

Thank you Vichai

謝巴打

睇完歌詞 完全唔知你講緊維猜 點搞呀

郭富城嘅弱

下次搞好啲

加油，等你出多啲新歌

多謝你支持